［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 355

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

呢啲生活唔撚掂

留名

好勁 識開

其實大家一齊咁辛苦不如真係算 你揾個頂得順你脾氣嘅女仔 我揾個體貼啲嘅男仔 對大家都好 我真係好受夠唔想再忍落去 講真以前真係好多次都係因為驚你發癲我先忍落去 亦有好幾次係我真係唔捨得因爲我真係好中意你 但我真係頂唔順 太多太多次 而家你8月都翻香港我地都冇將來 我唔想再逼自己 我真係好hurt好失望唔想再同你一齊 好辛苦 其實我已經唔知可以再講乜 一次俾一次心淡 真係一齊唔到落去 sorry

我最尾都係唔敢send俾佢，我地一齊住好驚佢又發癲加上我都好唔捨得。好好醜醜一齊到8月尾就算。多謝呢個post俾我po出黎抒發下。

肚餓

三個鐘頭前先食完

真

似你咩

佩服

當然唔似

點解你成日都肚餓

好餓

想打邊爐 燒烤 雞煲 燒肉 buffet

天氣咁熱打邊爐食串燒冇乜mood

邊個似你 邊個就好笑

.

玩夠未呀好污糟呀個mon

lm

呢個世界有冷氣！一班人打邊爐 串燒咩都有

願狗

你上水啦

好耐冇見

冇人

大佬

有冇人

衝呀

我=

我彷彿玻璃鞋盡碎
一點點玻璃鋪於心裡

縱使到處散心 也望著電話做人

Lm

娘娘

終於可以去行山

你好多活動

#point2#lm2

多係邊

....

行山 踩單車

傻笑

我地都有打邊爐 串燒 大食會

When where who

我仲想釣魚 浮潛

邊個夠膽笑我

係咪約 要趁我唔頹快啲約

Chok墨水 游水

魚浮

我！
地

又要打

墨水

笑死

傻的嗎

好耐冇中大嘢

魚浮
中大

咩

正

好有力水
好刺激的

我都係的

成功釣到

踩單車

釣到野 已經好好
例如垃圾

要用咩餌先可以釣到佢返黎

食雪糕

要有放棄精神

連最重要既野都可以放棄 咁仲有咩意義

我咩都冇

join

了然一身咩都唔洗煩

孑？

做咗文盲𠻹

我釣過大魚的

我唔要大魚

我約過魚毛！

我都約過

魚毛邊個嚟？

釣過
我文盲左

魚毛即係魚b啦

有成40cm長
係水面跳來跳去
差啲魚竿都俾佢拉落海

魚毛有咩咁開心

新會然

見到就開心

學你的

因為我鳩釣嫁咋

你有工

魚仔就有

魚仔

你都係

輸了你 贏了世界又如何

信唔信我po相

冇intern

魚仔？

我係話我自己你冷靜啲

Anytime

信 po！

同搵工有咩分別

比狗

嗱 anytime嘅你係咪蒲頭先！

想要intern

你出現先算

相

即係學嘢？

我冷靜左

到我激動了

冇人工都返

想睇

攞苦嚟辛但可以第時寫下CV嘅嘢

非

隔離屋食榴槤 臭親佢點算

同佢一齊食分擔下

榴槤

佢叫我食完榴槤唔好錫佢

Why

係

intern

收皮你扮咩

是

你夠有

點解唔返工？

嫌佢煩咪直接block佢電話囉

intern重要啲

應酬咗就算

有幾

佢真係廢撚到仆街 做人老母驚頭驚尾 累撚到個仔分手仲要繼續煩住晒

好煩 一傾超過30秒就燥 阻撚住我覆post

話人把聲難聽會唔會好狗

貼錢都做

做咩話我

. 深呼吸

鼻屎都噴埋出黎..

唔會 成日俾friend 笑鵝公喉

咩叫鵝公喉

即係講嘢偏男人聲

你把聲好正常吖

想聽吓
我好辛苦

講嘢有時越快越似男人

你哋都唔知咩叫難聽

你地恰佢

我冇

唔好嬲啦

笑笑笑

Ok

仲好意思話咩自己一個好孤獨 唔通我就唔係自己一個好孤獨？
係你搞成我咁架

你地令我好好奇

講到個個沉默寡言

Blame the victim

做咩呀

去見佢哋啦

鬥唔出聲

派你去

想多了
一熟我靜唔到

熟我都可以靜嫁
下次試下

想見你

唔好
我搞唔掂佢兩個

未來過去我只想見你

好似用錯
發覺啲啊媽都唔會檢討自己

一齊

就係咁樣畀佢摧毀左一生

穿越了千個萬個時間線裡人海裡相依

王詮勝

李子維

熟咗可以更加靜

諗下

好理想嘅理想型

我就黎拋西瓜搵條pk上水

真 內外都好正

去左邊

講到宜家都未睇

快啲睇

我連sex education都未睇完

幾時先有得睇izone

點解我咁大隻都要自己食雞

我都要拋

Y

到依家都未夾好時間

DLLMCH

下次約埋嬸一齊唱k啦

佢話聽日約咗9c

乜撚
佢又話聽日約咗人

我都係同佢搭鐵先知

佢搞事？

我本身都以為三個

姐係佢分別約咗你同佢？

好撚燥

y

好靜

咁9c約咗我
佢又話約咗9c
咪姐係四人行
點知啲人飛機姐

琴晚叫佢一齊同9c食又話約咗人
玩嘢？

咁佢約咗9c都係約咗呀

琴晚冇同佢講話我地都係約9c咩

諗住整鬼你地咪話我約左人囉
咁我真係約左9c嘛

呢排同佢之前追過我嘅男仔開始傾番計，不過都只係閑談，傾吓搵到工未嗰啲。其實覺得嗰陣冇咗個傾得埋嘅朋友好可惜，不過我知道我同得兒家呢個一齊就要放低晒以前嘅嘢，亦都知道冇可能會同佢做得返朋友。但係我都好想知佢兒家過得好唔好，呢排做緊咩煩緊咩有時想進一步做返朋友，但係一諗起自己有男朋友，就卻步。但其實我又唔係鍾意佢，我都唔知自己點解會咁，好犯賤

好撚柒煩 屌你老母

呢啲好似唔叫犯賤
自己有仔 你又唔肯定人哋而家仲鍾唔鍾意你
放過人啦

希望聽日行山唔會死啦
小腿有啲攰

唔緊要 橫掂我準備聽日飛機

哈

好撚想打死人

全撚部唔撚覆機 唔撚比返reply人嘅人死全家啦屌你老母

晒9晒我啲時間

晒錢又晒精神 日日係到等等等 你老母臭閪

笑你老母咩

J完靚女了

厹

燥撚到仆街 屌！！！

下下啲緊要嘢 就個個無撚晒影 唔識覆

屌！！！

瞓唔著既時候都想聽下佢把聲

快醉了

我都想

我長期都半醉

點解要放我飛機

我幾時有

到底點解挽鳩我

飲夠啦
要瞓覺啦

哈哈 瞓覺先
朝早見

不在

人？

想約佢
想瘦
想無腳痛
想行常唔會好快攰
想補習社有錢
想好多野

好撚多阻滯 好撚煩

same
點撚算

一步一步嚟
減磅 你膝頭冇咁重負擔 自然唔會成日痛
想約佢 去囉
補習社啱啱起步
圍到皮先啦

呀呀呀呀屌你老母

屌 減磅真係難啲
隻濕鳩腳搞到我行路平衡唔到
行路都攰過人

單車機
游水

晒9我時間真係最撚仆街行為

呀呀呀呀！！！

點解個天要俾副濕鳩身體我

與其係到怨
不如諗辦法改
有好多唔傷膝嘅方法減肥
你輕咗就會好好多

愛上咗大叔 好冇安全感 好掛住佢

改變係一件好辛苦嘅事
要跳出自己嘅comfort zone

早

早晨alli

早晨埋b

早喎

早晨料姐
咁早嘅

咁啱醒咗

你都咁早

你有冇訓過

bot唔使瞓

有冇人感情路上一直好坎坷

做咩

貓貓一定仲未起身

你今晚12點好上床瞓

之前有聽佢話的

早晨

笑笑

浮雲頭暈就早啲瞓啦頂你

明日照 霧氣消 浮雲笑

仲好意思上水

唔開心就頭暈吖嘛

好彩去撚貓

條臭閪本身都想放飛機架啦

我唔會再請假同你地出街

暈

下次唔會飛機的

你覺得仲有下次？

下次先算

我特登請假
佢地飛機

蚊？

係～

貓cafe？

隻蚊喺個胃入面咬你

今日笑咗未

摸錯

睇完即刻醒咗

可愛的笑

本身都冇約實

Lm有人話你推卸責任

我唔撚想理你地

我出名咩

出咩名

你一d都唔小氣的

條臭閪搵你未

話說呢
我依家已經得閒了

多咗三個喎

本身屋企有嘢搞吖嘛
點知咁快搞掂

見唔見到我幾嬲

我嬲到傻

你咁都信

考慮下轆出呢？

巧熱喎

飛機撚

Dllm

關我咩事

嬲

可憐笑笑 中箭

嬲你

慘

你錯

你唔會嬲我

係我錯sorry
咁見佢地冇約實吖嘛

妖 笑咗嬲唔落

自己tg約實啦

係笑咗唔俾嬲

六轆

你咁好

係佢肥到有車轆

吹奏

新名
六鹿

笑笑最好了

你嘅嬸嬸先好

佢都巧巧
佢唔似啲人

How about lili

放人飛機正仆街

垃圾港女

冇錯

真 落地獄啦屌

落地獄都唔夠
要成世俾狗屌

唔好學佢

我係大家嘅嬸

我嘅嬸

guruguru?

alli菊花關愛組

漫嘅嬸

唔準同我爭

我呢

我淨係知abouthai

芝娃娃到牧羊狗都要

仲有jimmy jungle 佢地就真係主打零食 多啲食嘅揀

lan

巧滴
躝緊去你到

屌你老母

我真係就爆

巧

boom

家姐

覆一句係咪真係咁撚難

個撚個都係咁 屌你老母

真係嬲唔落

下下一到緊要嘢認真嘢嘅時候就唔撚知去咗邊 屌拿星

但係我都會飛機

梗係襯返工睇零食

呢個名都唔識讀

你係代言人 同ikea

講中咗

你冇資格出聲

塵仔

屌我老母 爛gpa

你好耐之前放過我一次

旺角有幾大有心嘅話都會撞到

冇緣嘅話住同一層都可以永遠撞唔到

你有試過住咗幾年但係永遠都唔知鄰居咩樣？

我幾時約咗你

Now新聞轉咗經手之後facebook留言多咗好多藍色

通常係唔記得約咗人先會放飛機

但係你通常約我之前 我就會話我要返工

係呀十次有九次都咁樣推我

所以我冇約你 你都冇約我
因為我真係要返工

我只可以睇你哋約完之後 我再請嗰日假

好似又係，不過唔係我冇約你而係有一兩次係想約你的不過真係約就冇

唔使請假，除非我就嚟接你放工，如果唔係我永遠都見唔到你算

真係要返工 sorry 要好早講

. 你接女神啦

邊撚個女神

無愛可失的孩子

如果我係咁唔講道理嘅話我就一早鬧咗你喇

人哋係男神

李偲嫣女神

佢真係唔係女？

李偲嫣女神係我的ok？

佢係呢個名呀

糖醋魚是我的

佢唔係呢個名呀

you people are the best

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

咩名

又自私約

Debug de到想死

叫比狗教

有心事

咪係 我男仔嚟架

有冇自殺互助舍

同佢傾完自殺率會升。廢過chatbot

IT達人

cda🤤🤤🤤

呢個真我見到你串佢就想笑

唔準你話佢啲建議好廢

佢又怕自爆，又怕你自殺

點解會驚自爆？都冇所謂啦

我係好廢

見到打扮得靚既女仔就會諗起佢

你係仔

屌
終於de完

delelomo

你知？

咩黎

惡！

我係

奸笑笑

你係受

你先係

拗手瓜

豬笑

來！

下次拎個紙袋

笑笑 笑笑 笑笑

Cls

心很累 煩

自私約 都係冇我份

係呀

已經咩都唔想再理

唉

以後有心覆就覆了

無心覆我都唔想再理了

OMG～

好熟面口

波台著名巴打都唔識

冇撳過入去 以前隔離po話唔好入去
Bec of this 話會畀人鬧

神奇
終於明呢個emoji

Jm9

想食魚仔餅

其實佢啲歌唔錯，不過佢啲post…

女人就係咁古惑

呢個emoji係撫摸擘大口跟住

佢唔明佢未試過

係咪當初我嘅解讀

??????

你試下照做就明

咩解毒？

Fd部電腦突然間爆炸
Debug de到生無可戀

有

埋b

今日行山啲牛好乖
任摸唔嬲

我屎忽好痛

唔好嬲啦 我唔記得今日有野做吖嘛

點解

有你係到去邊都冇所謂
我呢

你都係的

比汗餣親

好煩

咩事啫

好撚唔鐘意比人搞亂晒我啲plan

又比人放飛機？

唔係

放飛機事小

個個十問九唔應 想點

Fd唔fd㗎
唔fd就認命啦

緊要嘢先黎咁 我真係燥到爆

橙

我通常會屌
or 下次揾我唔覆

幾時先無咁負面咁頹
已經頹撚到4日無番舖

潛咗咁耐水又係時候間中上水

搞唔掂
呢個星期日日飲
晚晚飲

我聽晚都預左俾人隊

都好有人陪
我自己

搵日約埋佢地一齊飲啦 一個人飲

返工返成點

9c大佬求你覆機

佢做咩消失左

唔想對人

888

889

請將那緊張思緒通通都拋去 憾事未算多

你眼花

居然識整

又居然

咁恭喜你識整

好飽

_a_

？？？請解釋

Fat

你好熟？！

團子

由佢 聽日踩單車補返

！！！！！
居然知！

去邊度學

去大埔好似

小埋

幾時上水
喱排點

問比9

NOW! 生活如常 身邊多咗個人咁囉

胃痛了

又夠鐘飲酒

預左俾人隊

真係大 撚獲

睇醫生

身邊多咗個人咁囉

咩啊 想講啲咩

恭喜你呀

一切都係未知數

我啲反應好慢 玩酒game輸到仆街

你咁高質素一定得嘅

dllm

唔玩咪得

cnmb mei ren ma?

好難咖

好惡 一見就屌我老母

pooled 威la我失敗人仕

浮ching?

各有各煩惱

cda grad未

我社畜嚟㗎喎

我都係
所以啲frd成日就我

發現自己成日咁頹係因為無乜目標夢想

Join

熱刺輸未

佢錯grammar

唉。。我有時懷疑自己係咪有啲情緒病

gay心

REAL

最近因為咩事著緊？而且擔心又唔開心同緊張？

嘩

問下自己係咪太擔心某啲嘢

你係癲癲地

濛狗bot

我有啦

咁個個都係咁唔使太擔心自己有情緒病嘅

哇

佢同浮雲係Friend